{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045213",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "동막식당"
    },
    "text": "2022年7月17日から新しく始まる食堂です。 営業時間は毎日07:30から19:00までです。 メニューには豚肉定食、イイダコサムギョプ炒め、太刀魚の煮付け、ワタリガニ鍋、チョジャン(1人)、サムギョプサル(200g)、エイの蒸し物、テナガダコのたたき、キムチチゲ小、キムチチゲ大、季節のスープ、豚肉炒め、味の和え物が用意されています。 豚肉定食の価格は10,000ウォン、イイダコサムギョプ炒めは50,000ウォン、太刀魚の煮付けは15,000ウォン、ワタリガニ鍋は40,000ウォン、酢コチュジャンは5,000ウォン、サムギョプサルは13,000ウォン、エイの煮付けは30,000ウォン、テナガダコのたたきは30,000ウォン、キムチチゲ、小は20,000ウォン、キムチチゲ、大は30,000ウォン、季節スープは30,000ウォン、豚肉炒めは30,000ウォン、味の和え物は30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食堂の営業時間は毎日07:30から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには豚肉定食、イイダコサムギョプ炒め、太刀魚の煮付け、ワタリガニ鍋、チョジャン(1人)、サムギョプサル(200g)、エイの蒸し物、テナガダコのたたき、キムチチゲ小、キムチチゲ大、季節のスープ、豚肉炒め、味の和え物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "豚肉定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "豚肉定食の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イイダコサムギョプ炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "イイダコサムギョプ炒めの価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太刀魚の煮付けの価格はいくらですか？",
            "answer": "太刀魚の煮付けの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋の価格は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢コチュジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "酢コチュジャンの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイの煮付けの価格はいくらですか？",
            "answer": "エイの煮付けの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テナガダコのたたきの価格はいくらですか？",
            "answer": "テナガダコのたたきの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲ小の価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲ小の価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲ大の価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲ大の価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "季節スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "季節スープの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚肉炒めの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味の和え物の価格はいくらですか？",
            "answer": "味の和え物の価格は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 511
    }
}